2018 Sundance FFHK 辛丹斯電影節：香港 集中討論區

【2018 辛丹斯電影節：香港 片單全公開！】
今年為各位影迷精心挑選12部優質獨立電影，包括：

開幕電影 －《扮工室上位攻略》(Sorry to Bother You)
《緩刑72小時》(Blindspotting)
《爆陰毒家族》(Clara’s Ghost)
《躍動的心跳》(Hearts Beat Loud)
《拯救童工行動》(The Price of Free，前名為Kailash)
《幼稚園老師》(The Kindergarten Teacher)
《性教獄》(The Miseducation of Cameron Post)
《沉默公義》(Monsters and Men)
《蘭茜的理想人生》(Nancy)
《人肉搜尋》(Searching)
《三個相同的陌生人》(Three Identical Strangers)
《野性日記》(Wildlife)

▷▷ 門票將於8月20日起公開發售，星影匯VIP Metropolitans會員更可於即日起尊享優先購票。詳情：

宣傳片

詳細片目資料

9.20 - 10.1 星影匯舉行

如果月尾有錢淨, 會睇Wildlife, Sorry to Bother You, Searching

想睇Searching，但兩場都撞時間

好快咁望咗眼簡介已經有5套想睇

無eighth grade
searching、wildlife同miseducation of cameron post都撞咗時間
assassination nation又無，american animals又無，雖然後者好似上正場

估唔到有3 identical strangers 點解唔上埋won't you be my neighbour呀

我都想睇eighth grade

Btw 除咗kindergarten 仲有邊套netflix 會上？

Kindergarten Teacher 香港 Netfilx 都會有咩？我見佢好似得美國同加拿大嘅right

The Kindergarten Teacher 高登先買左
American Animals 巴福斯買左

多人睇既話 搏下加場

想睇全餐 好重皮

同期又有意大利電影週同Cinefan節目
邊睇得咁多

Sorry to bother You

盡睇 sundance既戲通常幾中自己口味
有d戲年頭已經睇中左

估到香港sundance會上

上網搵到分左級 應該有正場

等聽朝

今年第一次玩

[預告]《人肉搜尋》SEARCHING - 10月17日起底尋人

買左searching

Thz ching 竟然係sony
睇完預告唔怪得有人電影節買錯套英國戲profile

每年都都買套票

X2 九月睇戲睇到破產

【辛丹斯一夜限定: 星空下夢遊 】神秘戶外放映派對

來到九月夏末初秋，與我們一同走出傳統戲院框框，在浪漫的星空下一邊野餐，一邊躺臥在草原上欣賞現場音樂及電影放映！

辛丹斯電影節: 香港踏入第五個年頭，節目團隊特選得獎話題作品—《救你命 3000》(Swiss Army Man), 加上現場敲擊樂隊表演，讓觀眾猶如置身奇幻荒島中，享受與別不同的全方位體驗。

觀眾將由免費穿梭巴士接送往返神秘地點，大會亦會貼心提供餐飲、爆谷及坐墊~
只設一場的非一般電影之夜，讓我們一起逃離日常軌道，找回最原始純粹的快樂。
• • • • • • • • • • • • • • • • • •
⭐
日期: 2018年9月15日 (星期六)
時間: 下午5時半至晚上10時
地點: 神秘 (參加者將由免費穿梭巴士接送往返場地。集合及活動詳情，請留意電郵通知。)
票價: 港幣$90元（包括電影門票、坐墊、晚餐盒、爆谷及兩杯飲品）
詳情及購票：

呢套戲好撚好睇

岩呀 好多電影節

有無人會睇vr?

我記得聽講當年喺外國電影節上好多人睇到中途離場 搞到我以爲會中伏 點知原來咁好睇

我都覺得sundance d戲大部分都好鬼好睇
我好想睇哂

有人不滿daniel radcliffe個角色玩放屁扯旗打飛機

【來，一起進入靈界吧！】

「元神宮」，是一棟位於靈界，代表一個人命運的建築。
戴上VR 眼鏡，以3D+360VR+8K解析度，與主人翁一起透過「觀落陰」的方式，進入象徵陽世命運的元神宮！感受這部「全台灣最莫名奇妙的3DVR靈界喜劇」！

放映日期：
9月21 - 23日、9月28 - 29日

係咪係sundance個網先有得買？點拎飛？

我見得hkmovie有售 應該係票房拎飛

Sorry to bother you 加左一場差唔多full

多咗張20 號930 sorry to bother you
有無人有興趣？

第三屆辛丹斯電節：香港短片比賽 - 九部得獎作品名單公布

星影匯及辛丹斯學院一直致力孕育本地製作人，本年度參賽短片的作品同樣精采及題材多元化。由美國及香港電影人組成的評審團，已經在芸芸作品中選出九部得獎短片，並會於9月20日電影節開幕酒會上公佈大獎得主及頒獎。

九部得獎短片包括：張詠衡的《天翁湯》；蔡嘉豪的《再見，程又姿》；陳文彥、林小玲和楊美玉的《嫲嫲》；黃嘉祺的《羊夢旅》；陳冠聰、鄭思蘊和王子妍的《一毛所有》；李柏誼的《博默館》；李駿碩的《吊吊揈》；陳法拉的《人來人往》 ；以及黃鐦的《鬆鬆那年》。

得獎短片作品集放映時間：
9月23日(日) 下午2時30分

仲有一個禮拜開幕

vr個係點?

《人來人往》- 導演：陳法拉

香港某行人天橋上，一個露宿的女人從迷糊中醒來。一個年輕人經過，關心問候她是否有家可歸，從而引起了露宿者回憶起她的父親及丈夫。這真的是她的經歷，還是她在臨終前美好的幻覺？

Passinger (Director: Fala CHEN)

A homeless woman wakes up on a pedestrian bridge. A young man shows up and asks whether she has a home. Thus, it triggers a series of memories in the woman's past with her father and husband. Are any of her 'past' real? Or are they hallucinations appeared moments before she dies?

嘩屌

你係想問買飛？飛喺HKmovie買，買咗之後會收到email，睇戲嗰日攞住封email，去到戲院VR lounge門口有reception counter，對咗資料之後就入場睇VR同埋攞戲飛爆谷coupon

sorry,冇試過vr睇,有埋設備俾你?
多謝巴打詳細解答

唔使客氣
做得VR screening就一定有埋設備，而且係做8K VR，應該唔係就咁俾個眼鏡你戴咁簡單

陳法拉篇報導一出，sundance短片個post即時多左人留言

買左21號睇，幾期待
希望d設備清潔做好d

Sorry to bother you, BUT.....《扮工室上位攻略》現加推開幕夜放映門票！
收到不少觀眾查詢《扮工室上位攻略》9月20日(四) 的門票，大會決定加推當天晚上9時之門票並即時公開發售。大家可以搶購了！😌 (此場次不設映後座談)
▷購票：

細院變大院

聽日開幕 有無手足睇sorry to bother you

買左30號
BTW點解會變左做3級片

睇imdb都係r rated

【今晚見】開幕電影《扮工室上位攻略》(Sorry to Bother You)
20/9 (Thu) 21:00 尚餘少量門票
20/9 (Thu) 21:30 滿座
30/9 (Sun) 21:30 尚餘少量門票

★★ 加開場次：6/10 (Sat) 15:45
▷即時購票：

又加場

Sorry to bother you, meet the artist

估唔到sorry to bother you玩呢味野

我事前已經知會有啲古怪野 但都
真係估佢唔到

成套嘢好似dream sequence咁
好多奇奇怪怪嘢
q and a問咗啲咩嘢？

問咗點解Michel Gondry
除咗變馬有咩對資本主義既解決方法
點樣睇種族同資本之間既關係
要點樣面對媒體

有句講得好好
啲人搵少少錢就以為自己係既得益者，走去維護社會既不公

巴打

你會唔會覺得套戲好似一次過擺好多訊息入去

另外有冇講話點解一定要係馬？ 係咪有咩含意

workhorse

上面就咁傾唔怕劇透咩
仲有幾場未上

傾劇情深藍細字基本野

Sorry to bother you 導演都入場睇nancy

好有氣氛其實現場

Searching 好撚好睇
感受後補！！！！！

唔係講笑，joanna 真係好高質

睇左3套，暫時最滿意呢套

要雞蛋裡挑骨頭，就係個ending實在太完滿

套searching不得了
準備十月十七睇多次
btw原來我坐左係個翻譯隔離，心諗做咩走得咁急

對唔住大家

講searching
［blue]導演自己都有擺自己頭像入去[/blue]

搭吓嗲先
估唔到套戲有咁多訊息
多到俾人做功課寫eassy分析都寫唔晒
但整體氣氛都幾有趣荒誕
qna部分幾高質
導演好盡力解答觀眾疑問，好似上咗一堂課

磨擦力

好易被戲名/ 預告呃左，估唔到套戲會講咁多議題
我睇左幾場都有製作人做q&a，幾有心機
氣氛同質素都唔錯

有興趣的話，推介你睇埋另一套類似既戲profile
玩呢種形式玩得更有趣，不過searching娛樂性高好多

STBY第一場 做翻譯個姐姐都譯得好好

本身siff諗住睇，但冇中文字幕，最後冇pick到

佢做電影節出哂名

特登架，連英文字幕都無
值得一睇

竟然係特登唔俾字幕

搵機會睇返先，thx巴打

睇完the miseducation of cameron post 有種飛越瘋人院既感覺
突然覺得chloe grace moretz 有返靈氣

巴打我地可能同一場

Hereditary 祖孽
Tully 論盡爆煲媽咪

都係今年Sundance架其實，但係香港上咗正場
有冇人都睇咗

2套都好推薦

兩套都睇左

有冇人睇左Wildlife？覺得點？

暫時最鍾意呢套

睇完vr, 5部acer predator用黎播片

年度女主篤定

佢同個仔好勁
硬係覺得paul dano有投射自己既影子落套戲

今晚繼續第二週

Three identical stranger幾令人不安
今年係咁sell人填問卷

以為搵到第三個已經好震驚，點知越後越

兩次都無時間睇

唔知有冇機會上正場，有環球既片頭，但記錄片就算上可能都好少場。

點估到咁邪惡

四大電影公司既戲好惡搞
紀錄片，加上今次係sundance自己做字幕，機會好微

預左直接出碟先會好啲
Btw 睇咗Nancy同性教獄同呢套，呢套我暫時最鍾意，仲有Blindspotting 今晚睇

睇埋性教獄，今年sundance話咁快就完了

我聽日完

沈默公義
聽日最後一日

Wildlife好睇，Paul Dano拍得好成熟
阿仔臨尾嗰句it’s just for me好攞命

最尾畫龍點睛
去有錢佬屋企食飯, 跑去差館 同埋 影全家福 好心噏